727驚俾人一鋪清？你去邊都會一鋪清架啦

今時今日
仲以為政府會同你劃地而治？
你估下次港島行動，就唔會有黑幫？？

政府高調用鄉黑打人
就係想你地驚，無人再抗爭
依家和理非都未出聲話驚，反而驚勇武會俾人剿？
果日中外媒體都會入去影實，你同我講驚人俾人打？

727就去撚硬、將會以和平遊行主題進行
但若果有人被武力對待，抗爭者將會作出「適當防衛」

唔好退縮啦大家
死左六個人，幾十人流亡緊啦

推

727統一口徑

Diu

咪撚係

你咪清晒啲勇武囉

睇下民怨會幾大

我想問727入到去D黑社會匿埋哂或者返哂上深圳揼骨咁點?

到時入到村又佢地又搵成班亞婆亞伯係到喊哂口對住咁點處理 (參考: 古惑仔漫畫台灣篇大飛用果招)?

黑社會攪機動部隊，18區辣場，你想出去？得呀，返屋企就濕你一獲

咁咪和理非抗爭囉
從來和理非都係根本